公屋啲人同隻門有仇？

下下開門關門好似發老脾咁特別係道閘，到底是咪有仇？訓著都比佢嚇醒

公屋仔跳樓＝亂拋垃圾

公屋撚最底層，得死物會受佢地氣

呢啲係香港嘅聲音
係人情味
你識條春
啲自以為好巴閉嘅私樓撚想要都冇得要

公屋 = 垃圾堆填區

收皮啦

你老母就死物呀
比我屌死呀
垃圾私樓狗

樓主係公屋仔

巴打個ID, 賣出去fat fat啦

Ching做乜咁嬲

等佢升值先
剛需黎

之前想溝個私樓仔
跟住佢話唔中意公屋仔

人地直架

咁我點算

同層個死廢老就係咁
開鐵閘大聲到就聾

仲要每日短時間內
出門落街再上返黎
幾十萬次

就黎俾佢搞到痴線

公屋仔

好彩間公屋買撚左比其他公屋企高少少地位

再嘈日日掉垃圾係你門口

仲要高空擲物

有啊姐收架

因為啲大門鐵閘舊到要好大力先關到

唉我都想做垃圾，

咪又係公屋

唔唔知裝道廉價鐵閘做乜橫掂間屋都冇嘢俾人偷㗎啦。人哋的高級私人樓邊有鐵閘架

正解

私咩樓仔吖，啲濕鳩買撚到樓咩？咪又係靠老竇老母，以為自己好撚醒，成日係兒登博存在感，把撚

所以真心唔明點解會有人幾球買間公屋

通常現實生活失敗, 先要發泄係死物到

爛咗咪搵房署換過，理撚得你。唔止公屋，租租都係咁，

成功嘅人係咪會發洩係女人到

唔止靠老豆老母，仲要靠你地養起佢地架，睇下誠哥仔同孫，霍家，賭王，郭家.......嗰啲富豪二代，睇住你地一路屌一路比錢佢地使

又嚇醒左，樓上一拉就好似火車經過咁一呯埋果下心都離一離，無必要咁大力囉

邊到關咩公唔公屋事
我隔離果家撚樣咪又係大大力啪門
屌完都重係咁正臭貨嚟

公屋男人係咪好鐘意打老婆囝囡

呢啲人真係要係佢鎖匙㝫吱膠水先得

？？？
唔通好似私樓仔幾百蚊野全屋野都要錫住用

爛左咪叫人黎搞

我都覺，成日嗌交嗌到走廊都聽到

唔關錫唔錫事，係嘈到人

公屋仔最鐘意咩都講錢
呢啲係教養問題

公屋多月餅罐

不嬲老豆老母都係可以炫耀既野黎

垃圾房道防火門先係有仇 頂都唔頂住閂 成條行都聽到勁噪

隔離屋日撚日大力閂門 勁撚大聲 有一日見到佢度門閂唔撚到 攞住螺絲批又唔識整 笑到仆街

得公屋得天下

你都係公屋仔咋7頭

公屋你仲想點

我又冇話睇人唔起，呢啲係品格問題，唔好一聽到公屋兩個字就玻璃心好冇

嬲乜Ching

我都想跳啊

住公屋都係垃圾

利申 住公屋

咁你開乜鳩公屋post阿7頭

我屋企對面條pk 次次係我開緊門先大大力關門 cls

之前仲有人話住公屋係人生贏家

其實你係咪心理有問題即係我開post就睇住公屋嘅人唔起我覺得你呢啲人好危險，一陣係街講到人講公屋乜乜乜就去打尻人

拎枝wd40幫人噴埋

私樓咪一樣有
垃圾租屋仔，隻門唔係自己嘅，就唔識珍惜

我就住私樓嘅，不過我都想講，你班同係私樓仔嘅識條鐵咩，一來係公屋人情味，二來公屋啲閘好多都好撚重，設計有缺陷，所以先咁大力關，你估你屋企道自動門呀

我係私樓仔、我都feel到句野好過份，同啲狗講野有咩分別，住公屋大把有識之士

樓豬住隔離私樓都嘈醒就知佢地真係好大力啦

我係辣殺 但唔會跳樓

天晉

standard answer:公屋都有好多有錢人

未住過公屋，答你唔到

唔係隻隻門都禁順既
以前住唐樓係個個都咁閂門
你唔咁閂根本唔撚使指意閂到門

賣出去都買唔到私樓

隻門房署嘅，唔使錢維修啊嘛，我諗

公屋仔發火 好撚驚

爛左免費幫你換埋

公屋分化L~

好奇一問冇份屌又冇份睇有乜用

人生赢家。

對付顛既人，要比佢梗顛
月大便憫佢鐵閘大門

笑撚左

同佢鬥大力

公屋撚表示唔大力d閂唔埋度閘
搵房署整佢又hea 9你

駛唔駛咁惡呀，下下一出聲就𨳒來𨳒去，老母前老母後成隻uneducated 嘅生番咁，公屋文化？
層主閱讀理解零分？
你話人私樓狗嘅同時，我都可以話你係公屋狗啫
利申：中環半山區私樓仔，你恨唔到架喇

想免費換閘既手段？

咁靚ID俾咗個on9仔

廢老屌支那少婦？有得聽好聽多啲喇，過多排廢老收帽就只會聽到孤獨呻吟架喇

其實唔少住私樓都係咁，關鐵閘大力到唔理（其實佢地係冇呢個意識）人地感受。

房署搞公屋維修本身就免費既, 唔係搏
但係唔好以為咁易換到閘, 你唔係成個閘碎左唔洗旨意換新野

但係公屋用料本身唔算好都係事實
一啲都唔耐用
而家度閘kick 住kick 住咁
除左加d WD40之外都唔知點搞
唔大力d真係閂唔到

唔明點解FAT FAT

公屋好多痴線佬鐵閘係保障生命安全

123456

笑甚麼
你住緊層公屋咪又係你老豆老母個名嘅

應該賣到幾廿蚊
double咗佢身家

公咩屋仔吖，啲濕鳩排撚到公屋咩？咪又係靠老竇老母，以為自己好撚醒，成日係兒登博存在感，把撚

你唔住公屋又點知

最撚痴線就係D後樓梯
或者真係痴線到係電梯大堂
講真公屋真係咩人都有
痴線既真係唔少

最搞笑垃圾公屋仔個老豆老母垃圾要靠我地佢地看有樓住

公屋撚連去廁所都要大力開門放廁板

屌佢老母
班撚樣勁大力關門
有時真係會嚇親

屌 食緊早餐睇到啲咁既圖

又幾好笑喎

WD40唔算係潤滑劑，潤滑能力有限，試下落雪油

唔太熟呢d 野, 淨係識WD40
多謝介紹, 番去搵黎試下, 有冇咩牌子介紹?

屌你咁撚mean

去五金鋪買，或者花士令都得

屌咪又係公屋

Thx

買左個喎

引曬啲公屋仔出黎

我都好撚想問呢條問題 日日聽到勁大聲

利申 做房署

自豪

有諗過係裝門C fu 門鉸裝得鬆?
閂門時一嘢彈埋去

新果款百業簾咁既閘好撚難開又難閂
唔夠力就推唔郁一出力就碰碰聲

舊色果隻好用好多

較門鼓啊 識唔識架

我條巷日撚日燒香
仲要打開門燒同你講佢關門燒香好焗
門口又一個壇屋企又一個
投訴又無撚用
話宗教野同人地屋企入面管唔到
一燒香我又要關門
遲啲門口裝風扇吹返啲煙返去

勁
公屋有價有市
十幾廿萬買番黎 賣番出去幾百萬

慘得過人地老豆老母搵到錢錫自己仔女
相反你老豆老母無撚用生個公屋仔淨係識一日到黑度怨

你以為。。
幾多公屋富戶

女神：你有冇物業呀？
公屋仔：有呀
女神：邊到黎架？幾多錢買架？
公屋仔：xx村xx樓 好平咋 幾十萬首期姐
女神：公屋？⋯你唔係話有物業咩？
公屋仔：買左架嘛 公屋都係物業！
女神：我走先啦 一陣約左frd去淺水灣豪宅開party
公屋仔：我有樓架唔好走呀

我隔離門口長期放個化寶盤係度，夜晚返屋企都驚驚地

得閒攞支WD-40上去逐家逐戶噴.....

邊一款先

Booooooom

Ka.....lalalala.BOOM!

想知清俾佢屌死未

亂拋垃圾罰貴過公屋仔租

有私樓 又有公屋

啱啊，成日話私樓公屋，咪又係一鳩樣300呎

恥笑開始

唔好咁肉酸啦....

住公屋既低下階層，工作壓力大，生活煩惱多，將就下啦

駁唔到
利申公屋後代, 好撚多廢人

可以係公屋偷到幾多
但畀人捉到既機會, 唔會低過去私人樓

我連住邊都講埋，佢大可以晏啲上嚟半山𨳒死我，無任歡迎（如果保安俾佢入嚟嘅話）

提提佢上去半山架小巴7點收車，要上嚟𨳒我就襯早，唔係就要搭的士，都幾貴吓

認真答，因為好多時會生銹要搵大力啲

大把公屋富戶啦，見識少真係見識少，部lift壞咗記得夾錢呀，傻鳩

睇過有幾撚威？夾心階層，死慳死抵供間濕鳩樓，供左幾廿年又立個國安法，遲啲連你層樓都係共產黨揸手咋傻鳩

公屋富戶個個月賺十幾萬，交二千幾蚊租，有野壞又唔使夾錢整，揸住部林寶出街指撚住你班傻鳩個頭笑

人哋有錢搭小巴咩

我估係行扶手電梯香雪道上地利根德搵你

第一個就打鳩你先

牛頭角下邨

公屋富戶出現了

劏房撚呢咁

打招呼姐